華為副董事長孟晚舟 在加拿大溫哥華被捕

【06:00更新】根據《加拿大環球郵報》（The Globe and Mail）及後報道，加拿大司法部發言人Ian McLeodIan對該報稱，孟晚舟於12月1日被捕，美國要求引渡她到美國受審，保釋聆訊將在星期五進行。該報報道，她涉嫌違反美國對伊朗的制裁，因此美國向加拿大要求引渡。

華為創辦人任非的女兒、副董事長兼CFO孟晚舟（Wanzhou MENG），12月1日在溫哥華國際機場被捕，她持有香港身份證。卑詩省最高法院在12月3日，就孟晚舟的案件，發出「禁止報道令」，禁止傳媒報道案情。加拿大司法部回覆《香港01》查詢時指，因應禁令現不適合評論。

中國駐溫哥華總領事館一名領事回應《香港01》，稱「正在了解事件，暫時沒什麼可透露」，反問記者「你們是怎麼知道這件事的」。華為至截稿前無回應。孟晚舟是華為創辦人任非與第一任妻子孟軍所生的長女，隨母姓。

《香港01》接獲消息指，華為副董事長兼首席財務官（CFO）孟晚舟，當地時間12月1日在溫哥華國際機場被捕。此消息已在內地科技界流傳，據了解，華為高層曾開會商討事件。

卑詩省最高法院（Supreme Court of British Columbia），在當地時間12月3日，因應孟晚舟（Wanzhou MENG）的案件，發出「禁止報道令」（publication ban）。禁令規定，在司法程序中途，或者聆訊期間，禁止報道案情。根據法院資料，禁止報道令可根據《加拿大刑法》（Criminal Code of Canada）、《加拿大引渡法》（Extradition Act）等法律依據發出，而此案的禁令，就是根據《引渡法》第26節發出。禁令亦指出，孟晚舟以Cathy或Sabrina為別名。

記者向法院查詢禁令細節及因由，新聞官僅再次回覆禁令全文，並無補充。

加拿大司法部發言人Ian McLeod回覆《香港01》查詢時指，應當事人要求，當局已發出「禁止報道令」（publication ban），因此現時不適合評論事件。負責溫哥華機場的皇家加拿大騎警，亦拒絕評論事件。

加拿大卑詩省最高法院（Supreme Court of British Columbia），在當地時間12月3日，因應孟晚舟的案件，發出「禁止報道令」（publication ban）。（加拿大卑詩省最高法院）

中國領事館：你們是怎麼知道的？

記者向中國駐溫哥華總領事館查詢孟晚舟之事，一名領事回應《香港01》，稱「正在了解事件，暫時沒有什麼可以透露」，他反問記者「你們是怎麼知道這件事的」，並稱如有可對外公布的消息，會對外發放。

《香港01》早前已就此事向華為查詢，但一直未獲回覆。

嘩，中國又贏

慢慢周

又係香港人

呢排好多紅底既都出事

好似係因為伊朗禁運單嘢被捕

小鳯姐忙到去美國和加拿大

支那01會唔會寫錯，父女唔同姓

又話停戰既

支又贏

孟晚舟是華為創辦人任非與第一任妻子孟軍所生的長女，隨母姓。

支那人係做咗幾多陰質嘢先搞到連自己既親生仔女都唔跟得自己個姓驚有日俾仇家尋仇而橫屍街頭

一野直接拉個女 美國好快凍結d紅色資產

岩岩先有新聞話平時佢好低調，最近去巴黎出席晚宴

90日停戰呢？

幾時實施華為禁令

搞鳩美國竟然以為去溫哥華就安全
加拿大人平時把口點鬧美國佬都好
美國佬叫到立即做野

個名

又贏

支01

屌呀 01湊字數呀？ 係咁重複

任正非先岩

呢單新聞想用微信發比朋友結果👆

即日死刑啦
唔好搞咁多野

微博有啦 不過唔多人講

晚晚周

人地有NAFTA
Btw吳京交完税好去救人

你朋友喺大陸？ 你想冼鳩佢？

你岩
世界逼害中國 中國道德上贏左
禁止報道令都係為左呢一單案設定 中國面子上再贏

華為創辦人任非的女兒、副董事長兼CFO孟晚舟（Wanzhou MENG），12月1日在溫哥華國際機場被捕，她持有香港身份證。

新(偽)香港人

飛的

點可能 又報未經證實既野

唔係叫任正非?

以牙還牙啫，中國平時點對d維權人士，美國而家咪點對付你d機關要員LOL，一句政治犯罪，邊個可以走得甩（BTW，咩政治犯罪，串通xx嗰d中國玩到爛而家美國先黎跟，好打極有限）

BBC News有

華為今日會跌幾多？

華為點會咁容易搞得冧。純粹係你中國平時點對班維權人士，人哋咪點對你lol ，都係果句，一句政治犯罪，成個政府同你打，邊個可以打得甩，適用於全世界既政府

係香港，不過佢成日返大6

無上市啦

香港身份証不嬲可以俾錢買 有咩咁出奇

有一段時期

部份支國共產黨人
流行過 男跟父性 女跟母姓

好像雜種家姐跟母齊心姓齊
仲有好像胡耀邦個女叫李恒

華為唔是上市公司，不過可以Put 9中興

好野，終於可以做5代G啦！
5代都要做g

買樓投資移民，600萬普通私樓，都可以拎張身分證啦，

利申：60萬都無既廢青

中興比料？

証實咗；01 唔識加拿大 publication ban，點會唔比你報導，只係唔比報某些野；星期五 bail hearing，左膠正路會放，睇美國點出手

又收保護費

明明叫任正非，成埋傳媒一齊錯

巡迴演出

支持加拿大嚴正執法

林鄭快d救香港人

好彩個社會唔會俾你上位
你又話唔到事，尻估吓好啦
林鄭：我唔會自滿，唔同香港合作係美國既損失
魯迅應該要番生改番本阿Q正傳做民國復興

如果拉得副董事長即係華為就快變中興啦!

好醒
反問王小虎「你是怎麼知道這件事的」

一見到民國復興就知要負評

任非？

她持有香港身份證

係囉 我都覺得奇怪仲google
佢地做野好馬虎

人地中立非打手

發現高牆 block 唔到 英文嘅 只要有人微信出 post 用英文，不過大陸人鬼識英文

《民國復興》寫出辛亥革命並未給農村帶來真正的改革，並透過農村中貧苦僱農民國復興的藝術形象，影射出民國復興的劣根性，如卑怯、精神勝利法、善於投機、誇大狂與自尊癖等。

慢慢周 好名！

兩父女都有香港身份證

都通晒天點解華為仲可以話係不實報道

香港D身份證就係俾晒呢班契弟

自膠俾新浪fake左

解釋咗點解早排推細女出嚟
前仆後繼

任正非之女高調露面在釋放什麼信號 2018-11-29

03:34:29 任正非，中國大陸民營電信設備華為公司的創始人兼總裁，向來以低調著稱。近日，因為小女兒Annebel參加巴黎名媛舞會被推向輿論鎂光燈的中心；並引發關於華為接班人的猜想。

...轉自多維新聞網...

不外乎都係偷野啦

覺得係因為建制報紙全部用同一份稿

吳京唔好交稅住，出動

中興之後到華為
中同華都出事 之後到咩

[少圖] 任正非兩個女

香港個名不嬲都係俾支那人咁用
你叫美國點能夠唔搞香港, 閂返度門

睇黎中共真係要被亡黨了

遲早消取香港政策法
特區pp無免簽

未過年就要出國演出

她持有香港身份證
抵美帝要考慮限制對香港科技輸出

本身都無

出口伊朗有什麼問題？正如大家都不認為陳浩天是錯的嘛！

涉違法家屬揸香港身份証去加拿大都出事，港共官員/商人及其家屬咪大獲

加拿大根本都係美帝老襟黎

溫哥華啲大陸人大部份都好撚閪

特區pp免簽唔係指美國
係話歐盟 日本 加拿大 英國 取消免簽

華為官方

近期，我們公司CFO孟晚舟女士在加拿大轉機時，被加拿大當局代表美國政府暫時扣留，美國正在尋求對孟晚舟女士的引渡，面臨紐約東區未指明的指控。

關於具體指控提供給華為的信息非常少，華為並不知曉孟女士有任何不當行為。公司相信，加拿大和美國的法律體係會最終會給出公正的結論。

華為遵守業務所在國的所有適用法律法規，包括聯合國、美國和歐盟適用的出口管製和製裁法律法規。

華為

檯面上就話停戰

去到枱底梗係直接搞鳩你啦仲同你講道理

中國駐加拿大領事館:

加拿大警方應美方要求逮捕一個沒有違反任何美、加法律的中國公民，對這一嚴重侵犯人權的行為，中方表示堅決反對並強烈抗議。中方已向美、加兩國進行了嚴正交涉，要求它們立即糾正錯誤做法，恢復孟晚舟女士的人身自由。我們將密切關注事態發展，採取一切行動堅決維護中國公民合法權益。

加拿大人笑自己係美國其中一個洲.....

大把國家恨都恨唔到
世界一哥做大佬,有錢有女搵你一齊爽
好似香港同新加坡附近，多數係0的垃圾強權國家，日日比人搞

孟晚舟 勿亂跑 馬路如虎口

燒埋香港關係法

睇完張相，sorly，根本唔會周，點可能晚晚周

中國駐加拿大使館關注華為創辦人長女孟晚舟被捕，認為拘捕一個沒違反任何美加法律的中國公民，嚴重侵犯人權，中方表示堅決反對並強烈抗議。

中國駐加使館指出，中方已經向美加兩國進行嚴正交涉，要求立即糾正錯誤做法，恢復孟晚舟的人身自由。聲明重申，會密切關注事態發展，採取一切行動，堅決維護中國公民合法權益。

On9 中國做得少？
拉你咪拉你

人權

上面咪興玩大搜捕嘅？
依加外國咪同你一齊玩囉
有競爭就有進步

中方係香港非法拘捕瑞典人又得？

你盲㗎？

應當事人要求，當局已發出「禁止報道令」

根本係孟晚舟自己身有屎先唔想人報
行得正企得正驚柒咩

支那邏輯
黑頭髮 黑眼睛 黄皮膚就係中國人

人地有冇犯罪係要經由法庭審判
唔係好似你地支那咁政府話你有罪就冇罪

今次是加拿大出手救港

無起錯名，慢慢周

一邊談判一邊捉人，侵侵好嘢

幾時上電視認錯

小鳳姐根本係加拿大人

數少左間晉華

食屎啦
係個同們兄弟通街唱
大大聲叫D細學下阿叔父點走粉咋

成日以為收收埋埋同伊朗trade就冇人知，呢鑊天有眼呀……

民國5毛狗，你冚家尤其你閣下做雞做鴨做鵝有邊個窿未俾共狗屌過？？？？

傻仔
美國成日揾加拿大笨7你又知唔知啊？
911之後美國要求加拿大派兵一齊打阿富汗
但加拿大又無錢，d士兵要著住件全綠軍人衫係個沙漠打仗
日日新聞就係比美軍空軍誤炸，死幾多個人

除咗涉嫌違反美國對伊朗的制裁，咩details都冇，睇完都仲係一頭霧水

你地臭閪支那捉人上CCAV認罪仲學人講減少媒體報導影響

你地臭閪支那賤蛆日日打過期疫苗同食發瘟豬肉最醒

問大班

憑咩話佢被人告人=被砌生豬肉?
真係罪有應得, 斷正, 唔得咩?

會唔會係因為華為手機入面加左D偷取個人資料既野所以比人拉

一個公司高層被捕可以分析到係因為公司技術太勁俾人砌生豬肉, 真係信你一成雙目失明.

支那人不配有公平既審訊權

以其人之道，還其人之身
對付支那人要用返支那人既手段
我覺得美國已經做得文明左

中國人一去到其他國家就要求文明 公平對待嫁啦
但若果係自己國家既話 律師都唔洗請 直接認衰仔好過

老母同個女個名都好剛陽

你老母真係慘
生左你個弱智仔
講撚緊係大強權大國附近生存既國家佢係最好待遇，你條撚屌就走去講乜乜唔好
加拿大人幾多去美國搵大錢你睇唔到，美國唔會得閒就搶下佢地，入侵人地經濟同文化
加國出要幫手打係某程度上履行nato既成員國責任
唔靠近美國好，係咪要靠近你大支那先好，正76

一直奇怪侵侵攪中興點解唔攪埋為

大把加拿大人唔鐘意美國
你唔識就唔好出黎9up啦
話美國揾人笨7就話人係支那
你同香港d廢佬盲撐保皇狗有咩分別呢
自己一定啱哂，一d國際視野都無

幾時捉海康威視CEO跟新彊班官呀
大陸D官員有錢佬就快邊度都唔駛去喇, 一出國就俾人捉

諗起之前某一大國係泰國執法
最後仲要上電視認罪
美國會唔會效法呢？

等刁總含完撚以為有救，先玩嘢

中國駐加拿大使館關注華為創辦人長女孟晚舟被捕，認為拘捕一個沒違反任何美加法律的中國公民，嚴重侵犯人權，中方表示堅決反對並強烈抗議。

教佢哋用google translate, 應該譯到大部份

買澳洲F-18最有視野

你自己睇下加拿大個總理都想反trump trump
係美國隔離人地先唔驚你反佢
加拿大咁多年都係做美國隻狗ja
我係加拿大讀書果時你都可能未出世ja
我80年代已經係果邊讀緊書啦
美國對沙特就好
加拿大以前食好多美軍N手裝備
又唔見你話好多加拿大醫生護士比美國用高薪請
搞到自己唔夠人

一陣間同女原來渣美國或者加拿大護照就好笑。

桂民海係內政，但玩周周係講人權

嗰單新聞係講底版, 邊有講lan 線頭
係度講大話, 想spin到bloomberg係抺黑, 幫中共洗白
斷正就抵撚死啦

一陣條女原來渣美國或者加拿大護照就好笑。

BT 已經換晒packet core唔用華為

大班前幾日節目度話佢自己無申請返加拿大護照。當然，如果有錢其實隨時可以移民去先進國家。

鳩縮啊 生癌五毛

又有權貴準備為國捐軀

郁華為了

交人姐

你條生癌五毛 潛完水未

昨日中興 今日華為

早兩日重有呢啲新聞，今日就比人拉撚左

講開又諗起, 聽"無奇不有"講,
加拿大本身開發咗自家戰機,
不過各種原因改用美國貨,
仲銷毀咗自己既機同資料 (唔知有冇留底)

哩個細女, 拉既係大女
接班

制裁佢晶片啦，唔駛諗

係屌你呢D低級生癌五毛

百夫長，豹1，豹2幾時做咗美軍裝備
依家果批CF-18係1手機，個硬膠總理又有1手F-35唔要要二手澳洲F-18

中興
華為
中國晉華

再加上支國自己人打殘的騰訊

係香港賣書原來犯埋秦國法侓

我都支持美國打柒支那
但就唔好講到美國同加拿大有錢齊齊揾
兩兄弟拍住上囉
話係美帝隔離一定好過係大陸隔離
你唔買美國帳的話未一樣唔會好過
同埋墨西哥夠係美國隔離啦
又唔見後好好啦

支人喺CSPAN叩頭認罪都咪話唔好笑

嘩，伊朗制裁後續
中興累鳩佢喎………
會唔會引發新一輪 抑鬱症病發?

其實係任何大國隔離都唔好 話之佢信咩耶穌神佛
佢地只會為各自的利益做事
只不過一個係無底線
一個有咁解

美國無咁無聊啦

90日美帝要取締有補貼嘅国企，同一時間，又打死大粒民企，下一個會係？雙馬，海航（已經死死地）.....

中国點會唔贏？！

華為同支那成日將美帝IT設備轉運去Syria Iran. 大部份係經香港杜拜窗口公司

支那仲蠢到同美帝開support case. RMA係伊朗舊野

ICAC總部搬左去美國

我由頭到尾都話係講緊大國附近既國家
邊撚個唔想做澳仔佬咁天然自成一個，得閒堆下其他大國堆做生意
我前面咪舉左香港同新加坡做大國附近地方既國家慘既例子囉
香港唔使講
新加坡日日要防住大馬同印尼，兩國都軍力強日日想食撚左佢，新加坡港島咁大既地方都要養軍隊，日日都要係大國間周旋搵食，邊日個總理唔生性全國被人滅都唔奇
中東更加唔使講以色列同沙特附近既國家有幾慘
台灣日本韓國菲仔都驚支那搞鳩佢地
東歐日日比俄佬恐嚇
咁樣明未呀大哥？
從來無話美國佬好人，但咁多國大國係得佢最正路最講道理，加拿大奶業鋼業無美國會做到咁好？最少美國人同佢買野唔會好似支那人咁
係大家邊就實有唔好處，怪就怪自己做唔到大國
醫護仲好笑，咁人材不嬲全世界流向更好既地方
美國唔夠人用咪全世界請
加拿大唔夠都可以去第度請，無咁top既人材姐
而且比到優質人材更好既機會，對國民自己而言唔係好事咩？
Ching你去加拿大讀書係咪同樣道理呀？
如果大家都唔向relatively inferior 既地區拎人材，咁個邊既人點有自由咁多野選呀？

改造lan線頭, 唔係放粒晶片喺個頭
哩單野商業利益幾大, 梗係唔認

仲有海康威視

加拿大有份科水落f35依個project到
佢買過無數架二手潛艇
個導彈防禦系統加拿大唔需要
但加拿大又要科金又唔見你講？

你返去上水先

敘軍發現一座叛軍軍火庫，存放有大量美製裝備，歐洲都看不下去了

課金買目前水準一流既
好過香港十年儲備拎去進貢
好心你過左加拿大就咪用中國人個套思想諗野
世上乜都有trade off
加拿大已經係good deal中最好，想做make deal唔係take offer就自己做大佬
又要馬兒好，又要不吃草
美國無責任唔恰鳩加拿大架，就美國本身利益應該食盡你先岩呀大佬

你攪得掂，個2億唔洗你比

睇佢哋仆街好開心

人哋講埋粒晶片設計, 點樣做出黎

單野係幾年前既事, settled咗
依家提出黎除咗搞死apple, amerzon外根本冇著數, 梗係唔提
pple made its discovery of suspicious chips inside Supermicro servers around May 2015, after detecting odd network activity and firmware problems, according to a person familiar with the timeline. Two of the senior Apple insiders say the company reported the incident to the FBI but kept details about what it had detected tightly held, even internally.

自己犯賤俾咗錢都唔要怨邊個
導彈防禦系統加拿大唔需要

改造lan線頭, 唔係放粒晶片喺個頭
上面回咗你啦盲閪

人地西方有證據先拉人架啦
你估支那國用莫需有罪名咩

好過你臭閪支那

所以香港咪仆街囉

中國好，香港仆街
中國仆街，香港就有生機

佢好似個仔同女都係跟老母姓

我最燥係因為有d事美國都唔係好
就比人話支那
原來一講美國唔好就會比人話撐大陸

岩呀，呢單都唔表面，如果可能係砌生豬肉
美國做就侵犯人權，某國做首先係乜國人
對付無賴真係用返d無賴方法架啦

農場網站份咩獨家

好多國民覺得因爲裝咗就會破壞到佢國際和平既地位
所以唔要裝啊

你條臭閪支那賤蛆唔識睇正體中文

支持中國拉桂民海
係咪同時都會支持拉玩周周？

俾咗錢唔要唔係賤係乜

香港俾你地臭閪支那打劫賤唔賤

咁你無中間講加拿大背景無啦啦彈出黎話美國恰鳩加拿大話人傻仔比人覺得撐大陸好正路既
咁我答你既內容點睇？
加國係咪真係咁慘，比美國佬恰先？食美軍裝舊係咪好過買東江cancer 屎水先
咁無人材流通，你你咪無得過加拿大先？咁人材流通對國民係好事喎

認真晉華仲大鑊過中興

伯母係咪有事先生到你咁on9 睇左眼科未

之前有人成日吹捧華為手機嗰啲，出嚟講兩句

你應該支持啦
情況唔係表面咁簡單ma

犯法當然要拉

1.掉轉嚟講, 你憑咩假定用嚟hack嗰粒係淘寶嗰粒?
2. 嗰粒"晶片"只係用嚟hacking, 簡單過一般手機電腦用既晶片n倍
哩啲位又唔吹奏支那技術嗱??

3.最撚簡單, 單野係流既, bloomberg夠膽屈中共都唔敢屈apple amerzon
係流既, apple amerzon 告到bloomberg收皮啦
所有官方回應, 都只敢講"冇足夠證據"

比美國佬手指尾𢭃一𢭃個春袋，全部都已經打晒冷震，仲震撚過黎克特制9級地震

震到港股同上證

啱，一於叫佢上庭咁樣講

我都覺得依家唔駛大吹特吹，等美國判
反正美國內政黎
大家係咪咁話

用返支那人既手段對付支那人
有問題？

咁要捉埋上電視台認罪先岩喎

上面說加拿大個總理都想反trump trump，其實加拿大個總理識撚，佢跟潮流啫，唔洗咁認真；你有冇睇 rain man，其實即係美加二個寫照

大陸駐海外高幹，係咪可以全部返大陸了？

重點

話你係傻仔
話美國恰鳩加拿大就係撐大陸就係正路？
咁你去轉加拿大好多人都係咁講
咁果堆人又係正路啊？

你用香港同加拿大比
咁加拿大係無咁慘啊
咁你用非洲某d國家比咁香港都唔係好慘啦

加拿大比人揾笨柒係事實wo
你話人材周圍走
加拿大就係無錢先留唔住d人
美國真係當佢兄弟就唔拿係咁出高價買人啦
美國高價請走好多醫生護士又係對加拿大本土係好事？

如果大陸高價請好多香港醫療人員
你又會唔會怪大陸先

而且特別鍾意住大角咀果啲豪宅添，即係君匯港最大嗰幾個單位，仲有一號銀海都係。

一早講左支那係蘇聯no.2
新冷戰

你個支那人仲發緊夢？

真心，呢下捉人真心似冷戰
人質

出現了
話人地總理識撚
香港靠你啦

用黎偷聽晶片 同手機用既一般用途晶片既性能差好撚遠
而次級既一般用途晶片, 中國係做到
要做到粒偷聽既野根本唔出奇
同埋依家係hack個server,上面張圖講得好清楚
乜撚野hack CPU, 生物科技??

都係個句, apple連律師信叫bloomberg收口都冇, 流??

你地臭閪支那話瑞典公民同英國公民首先都係一條臭閪支那賤蛆

條撚樣個民望跌到

加燦呀

ZTE 爆佢大獲，所以美帝司法部又唔得閒了。﹙唔關侵侵事，制度自行調查。﹚

可惜保守黨唔爭氣

我淨係知加拿大人一定好唔鐘意華人
搞到溫哥華d樓炒到仆街

係又點，係你班二代死都要去美國住，返大陸吸塵啦。

七球就得，以前就要住七年，和田一夫都有HKID Card

FBI 指使加國人員拘捕她

單程證又有得賣，要香港身分證有幾難

咁支那國係咪成日砌人生豬肉？係
係咪唔尊重人權？係
係咪鐘意偷人野？係
係咪鐘意扮可憐？係
係咪成日不公平審訊？係
係咪成日屈人係漢奸，玩沙文主義？係
有無捉過美國人，迫人交出技術機密資料？有

家陣連登仔同美國尊重貴支文化，有問題？

點解九唔搭十？唔係討論緊係外國執法咩？

依個真
個us可以寫成US
一有少少唔鐘意美國就係撐支那
無其他選擇

侵侵大把籌碼

你地臭閪支那拉人就叫人尊重臭閪支那內政，又話人地首先臭閪支那賤蛆黎唔講道理

你做初一人地咪做十五囉

On9
冷戰就係講緊非美即中

所以咪話支那人仲發緊夢
日撚日講兩強爭霸
到傷到自己利益時就縮沙話自己「中立」

呢度係咁架啦，無講足background又出黎屌人你預左會比人當撐支那，唔鐘意可以上番reddit,無人會咁樣assume
我前面咪講過，有本事就自己做大國，搵番人著數囉，係咪怨大國無用架喎
而且美國出錢請人，人工比你地高有無諗人地本出手高，歐美都會覺得比2，3港紙皮請個做清潔好正常。香港係咪要屌佢地咁高價請走識英文既清潔工？
而且外海專材不嬲都係offer好點
你唔想比人請走個班人咪自己出更好既待遇
如果香港有主權我唔會覺得比人高價請走本地醫護有問題
對你講唔開心，對個醫護來講好開心，佢唔係加拿大人？你過去既前香港人比佢更加拿大人？
唔好咁自私咁短視啦
你都未答我，唔係人材自由流通，邊得你而家作為加拿大移民話美國搶加拿大人材？
香港係咪要屌全世界搶走香港既人材？
你到呢刻都唔明個問題係你一直只係自私地用自己利益同視角去代表加拿大喎

英國後生想去歐盟做野咪又係咁，你自己移民咪又係咁 視野窄到

邊個俾lihkg拉咗

加拿大唔鐘意美國
但自己又唔夠兵力防俄佬

唔要防空仲攪笑，你估俄佬射導彈去美國唔會經過加拿大頭頂咩 ，俄佬同美國真係開拖，加佬仲驚過美國呀

加拿大同時好憎支那
至少起碼班平民一定係

加拿大所謂唔鍾意美國只係等同英國佬唔鍾意法國佬呢D鬥氣野

但美國佬吹雞話要打邪惡軸心極權國家，咪又即刻難兄難弟拍住上

支那真係以為自己好撚受人歡迎

咁又唔係，因成個問題係中國運毒同洗黑錢問題

屌左，咁你可以點？
選擇要兩強爭霸果個係支那，做得呢個選擇自然有代價架啦

一係支那即刻投降+放香港台灣獨立
唔係未來有排你受

溫哥華d樓就係俾支那人炒起哂，緊隨香港排第二
奶粉又俾你班支那移民掃哂
你覺得會唔會同美國大佬擘面呢？

咁你唔好小支那揾香港笨柒啦
因為人地係發展中大國

我唔明你話咩香港有主權就可以高價請走醫護人員你會覺得無問題

我無話移民搶人才係錯
我又頭到尾都係話美國搶走好多加拿大醫護人員
搞到自己唔夠人令到醫院人生緊張
令到自己國民等候時間耐咗
點解係我自私
係的說話好多加拿大人都自私
好多診所唔收新証
上次個friend隻手斷咗要係急症室等到第二朝先有醫生睇
隔離有個鬼佬爆哂缸都要等到第二朝
因為唔夠人都係自私

我地都有交足稅架

但結果就係加拿大人發覺自己住唔到大城市，俾支那移民逼到住近郊地區
咁對班支那移民印象會好得去邊呢？

小小一個加拿大竟然欺負世界第2強國

強國人成日驚身有屎怕人知道自己仔女叫咩名連仔女個姓都可以唔跟老竇 古人都有話行不改名坐不改姓，支那人就係冇誠信。

始終契哥契細佬關係。西方價值觀

支那

唔識求問 網上都未搵到佢實際國籍 正知有提佢有hkid 雖然香港 美國 加拿大都互有引渡法 但可以咁樣借第三方國家去引渡疑犯？

check list 第一名得獎者
之後擠牙膏咁繼續上
90日90日900日都無撚用

犯美帝者 雖遠必誅

話停戰既
侵侵彈出又彈入咁多次都仲唔明白
次次都係表面my best friend
返美國就開你波

其實住邊，鬼佬唔多理，最憎只係咁，咁撚知你攪乜

方丈好小氣

所以你答左？
我問你走既醫護係咪加拿大人？對佢係咪壞處？
加國自己同樣可以收去唔到美國既人材，收唔足係自己政府問題，關美國咩事？
加國有主權去決定點應對情況
香港無主權點樣應對？ 所以咪話有主權時唔會覺得人地「搶人材」囉
人就自由既，唔係你地既property
你自己一方面移民去第度，一方面屌人地移民走去更理想既地方行為唔夠中國特色咩？
講咁耐離曬題唔敢認自己前面講美國「恰」加拿大係個謬誤

最後其實係加國政府自己人材政策問題
收咁多中國人唔收多點醫療專材？唔整個更好既convert program?
仲有係度話咩係自私架啦點點點都唔係討論重點
事實美國係無恰加拿大，而加拿大係美國呢種大國身邊亦都著數過好多國家
咪好似班垃圾左膠咁只係屌draw back,而ignore 加國係美國身上拎到既好處
美國使唔使認埋加國做大佬免費派軍保護加國同進貢比你呀
講野用下腦啦，係咁逃避現實

依家咪文明世界一齊打臭閪支那

美國：咪撚干涉我國內政

見到你話美國無恰加拿大同你講咁多都曬氣
你自己講大國恰人揾人著數係無問題架
唔好係到怨人

睇來係投名狀，前日加拿大先講5g要安排上車, 今日就捉人

你都痴線，一個國家係你隔離，日日食你資源問你拿錢，當正你係屬國不特止，仲要當你白癡鄉下仔咁剃。係，加拿大係地多人少唔夠美國抽（講真個個個國家都唔夠美國抽）但加拿大人唔至於好似你咁冇骨氣到覺得就算比人強姦只要對方有權有勢就ok。我係加拿大住佐十幾年，從來沒見過一個加拿大人話鍾意美國，只見過加拿大人講成個美洲冇人鍾意美國。當初美國入侵加拿大時又係以為加拿大人會「美軍來了我帶路」結果咪瀨嘢囉，加拿大嗰邊死守，仲要美國民兵唔夠加拿大民兵抽，結果就係美軍燒鬼佐多倫多，英軍燒鬼佐華盛頓打和。從此美國先唔再信民兵。ottawa依家都仲保留住當年對住美國嘅大砲。你仲講到加拿大人應該要對美國跪舔咁。
至於乜職業機會就更搞笑，你呢句同大灣區宣傳有乜分別？去大灣區食好啲住好啲搵錢都多啲，wtf。有料嘅人去邊都有料嘅啦，駛鬼一定係美國。

我就句句講道理既
你覺得唔岩咪講理據駁我，以理服人囉
但我舉證反駁你既論點你就一句都唔答
最後話句同你講都曬氣
成個行為廢老格到
講到尾你成個mindset咪又你中國廢老格，移民左加國唔代表你思想上去到加國既水準

我想問dislike美國定中國多？

戇鳩仔噏得就噏
加拿大北部堆Territories你同我講係加軍後人？
北面嗰度一係冇人
一係Indigenous
你何嚟英軍後人？

我就大陸多d
大陸人炒起個樓價同個格衰

美國就做咗咁多年o靚
都比佢搵慣笨柒

你就真係痴線
首先我唔係美國人，唔使偏幫美國人講野
由頭到尾都係講與大國為鄰既國家中加拿大算係最好待遇
與大國相鄰一向係蝕底，我咪話只能怪自己做唔到大國，以事論事
我都無話有權有勢就要去依付
我係覆另一位加拿大巴打只係度將責任推曬去美國話美國恰鳩加國
講移民都係佢講美國「搶」人材走
大灣區個堆我完全無講過就屈鳩我
我只係講人材走係佢自由，留唔到人材又唔搵替代人材其實係咪自己政府問題？
我就無話加國人要含美國，只係講個事實你知與大國為鄰中加國算係咁，唔好老作其他野

同今次條女俾人拉有咩關係?

唔緊要啦
某會員會話加拿大連登仔意見不代表全加拿大立場

支那就狗都唔屌架啦
我咪講左國家自己做唔到大國只好怪自知
但我會話美國係大國中算係咁
你想像下俄佬/支那/回豬有美國既實力同地位，佢地會點對其他國家，世界會點
你識咁諗就會明白美國算係好正路既大佬國

咁居加中國人講實岩既
最好笑係屌加國走既醫護自私，明明自己都係移民

中國世界第一實岩你班支那豬聽
道理使撚講咩 駁到我係咪駁

更搞笑既係一兩個居加連登仔=全加人民
真係加拿大非移民種個班移民去美國唔代表咩 人唔笑狗都吠啦

加拿大同國際和平？
去睇下加拿大嘅JTF2再出嚟講國際和平啦
不過你都未必查到 成堆文件都classified

要記住加拿大佬曾經喺1812年燒撚咗白宮
重有二戰嗰陣法裔加軍喺歐洲戰場點樣屌死納粹佬

加拿大係熱愛和平
熱愛到會發癲打柒你等你冇得還拖
同埋平時唔聲唔聲等你冇咁大戒心

有冇聽過Good cop bad cop？

大戶有借口出貨

老豆都係英國

民國復興

改岩名啦今次

小鳳姊世界巡迴演唱會

唔止
重有啲車嘅保費嗰啲

某會員話我唔識野架
加拿大人最愛中國

美國佬示範畀支那睇乜叫雖遠必誅

加拿大班中國人係時候示威
一鑊過將你班友列入黑名單

睇左第一句以為有內幕 跟住覺得唔對路 再望望user name 即刻明哂 仲要係到扮中立

你私聊同佢講同志你為什麼用 iPhone 7
你是中国人走狗

口裡說不 身體卻很誠實

一早入唒啦

全英國華人及社團聯合嚴正聲明
強烈譴責：
兩個敗類——梁頌恆、游蕙禎在10月12日立法會議員宣誓儀式上，侮辱國家及民族的言辭，令海外華人、華僑非常憤慨。為了維護中華兒女、炎黃子孫的尊嚴，請求香港立法會不能再次接受他們的宣誓，就算他們現在道歉也無補於事。漂白水也難以清洗他們的污漬，應予驅逐出立法會。
全英華人及社團聯署（排名不分先後）
倫敦華埠商會
全英華人社團聯合總會
東北華僑聯誼會
依斯特本華人協會
英倫東部華人會所
歐洲華人高爾夫球協會
樸茨茅斯華人協會
南威爾斯華人聯合會
大埔船灣聯村海外聯誼會
布萊頓及豪富市華人協進會
旅歐吉澳同鄉會
倫敦華僑互助工團
英國越南華僑聯誼會
英國西南區華人聯誼會
香港客屬總會
惠東寶同鄉會
中華總商會
伯明翰華聯社
英國崇正總會
林肯市華人會
旅歐林村同鄉會
漢柏城華人會
倫敦正義工商會
英國共和協會
利物浦華聲社
英國福清同鄉會
新界華僑聯會
英國福建同鄉會
英國康泰中醫藥公司
英國浙江聯誼會
英國嶺南文商總會
北愛爾蘭華商總會
蘇格蘭華人社團聯合總會
林道明 鄧柱廷 謝貴全 曾嘉文 曾憲初 鄧桂芳 李文興 李天生 李房福 林發富 何家金 李冠平
關子斌 李貴平 李良福 李少川 黎育如 黃運新 丘賢光 鄧漢聲 鍾盤威 曾天送 黃天送 邱潤來
文志城 溫海棠 邱英賢 盧佩玲 楊文明 何金德 胡家和 鐘瑞麟 廖德文 梁月香 曾繁森 伍善雄
陳舉翔 邱百喜 李玉有 林東權 何遠光 梁聯英 莊卓佳 司徒民星
香港：曾智明 陳笑權 鄭倫光 陳佩添 黃煌保 陳漢明 許洪坤 黎 有

榜上有名, 永不落空

嗰陣時有個講法係，當地啲小朋友好唔鍾意啲香港人炒貴晒啲樓，所以成日將佢哋坐嗰啲Benz車頭嗰個標誌撬走洩憤

佢就係想引晒呢班契弟出黎

大陸不排除即時逮捕中國境內所有美國人。

快點，八國聯軍又可以出動

hk01都信

係就快啲

話加拿大人唔鐘意美國真係笑撚死

每年都唔知幾多加拿大人走去美國搵工做野不知幾開心

人地再唔鐘意大家都係白人又係講英文又信奉同一個西方自由文明既價值觀

班華人賤種睇路啦

美國搶走加拿大醫護人員

講到人地美國拎住枝槍咁,人地加拿大醫護人員自願架,柒頭

你自己有哂立場老屈美國恰加拿大

同你講咁多都曬氣

晚晚含鳩

係咪有人要答點解佢會有香港身份証
喺香港住滿七年?

女人都叫軍

華為mate20好用過iphone
招人妒忌
班美國佬好賤砌生豬肉

共產9？

係咪砌生豬肉，咪拭目以待囉，法治國家自然要時間去審訊，似中共咁話你有就有咩

到頭黎係你班五毛砌尻人地生豬肉 就會話人造假，屈尻人，公就你贏，字就我輸

又走出嚟自認五毛叫人block

我唔係話幫支那

發夢見到

因為華為手機+通訊設借係歐洲開始玩撚晒
美國巿場都拓大緊，係軍事層面無可能唔做嘢

支那政府印銀紙補貼所有「生活監測野」，小米同所有大陸電話，用低價搶巿場已經成功左。美國/歐洲政府無方法再攞到巿民私穩無得唔出手 ，反為d商業秘密同巿民因為呢d 大陸後門科技白白送晒比支國

美國歐洲日本聯手 最終目的一定收晒呢d 大陸電子產品皮。泡菜仔無事,因為同人地一早同西方夾好晒，data 大家玩。

中國無可能妥協因為支那真係投放左好多錢落去，無左呢d 控制支國可以話無晒能力反抗

睇住黎，黎緊幾年可以見到所有支那品牌的電子公司收皮，全世界開始斷佢供應鏈

强国

你都on撚尻 梗係有料至捉佢喇
中國就會綁架 李波咪係囉

終於有人講下

利申：本人極撚度憎鬼國班仆街

但事實上，如果你係IT界人士，都會見到華為market share擴大緊, 尤其係美國本土，
Switch/router都追緊上Cisco
佢地d以本傷人令到cisco r哂頭
好多美國本土中小型公司都趨向用華為d垃圾野
其實某程度上影線緊美國國土安全問題
依d咁多encryption嘅野，背後做左幾多手腳幾多back door就無人知

支那做生意方式不嬲以本傷人不計成本為求用最快速度搶哂個市場,仲有支那冇限金錢補貼

支那想藉手機通訊設備控制歐美世界監控西方,盗取機密資料,又真係當美國歐洲傻 ,講真支那咪又係靠歐美晶片科技 ,找拎人地科技搞鳩人

支那搞地全世界團結一致去對付支那真係唔話得

都唔係，支那真係成功左。
歐洲無佢符因為窮，窮到要向佢乞食

係通訊設備,華為係可以一條龍再加賤價黎幫你搞掂哂所有野,
最慘仲要其他公司唔爭氣,貴得黎仲要廢過華為

其實我係指緊電訊商果堆設備
而家香港4間有3間都係華為,用唔用佢堆手機都冇分別

乜你仲見到咩？
完全封鎖咗好耐！

自己去睇下加拿大北部係啲咩環境先啦柒頭
成個加拿大人口係極集中喺南面
尤其是近美國嘅地方
北面嘅Yukon、Northwest、Nunavut三個Territories
都係Indigenous People嘅地頭
三者嘅人口喺加拿大入面都係最細三個

我真係唔知你條柒頭邊隻屎眼睇到加拿大北部多英軍後人

咁你地臭閪支那紀錄叫

敍利亞人應該企定定係度俾巴沙爾將軍轆豬

我係問緊你依啲嘢同今次條女俾人拉有咩關係呀. 你再講多一本書嘅事例出嚟都係冇建立過關係架啦.

溫哥華大把人近近地落Seattle 搵食啦

繼美國、澳洲及新西蘭後，英國有電訊公司亦決定不使用華為的5G網絡設備，同時會拆除現有由華為供應的4G網絡設備。

日本《讀賣新聞》報道，日本政府擔心情報外洩及遭網絡攻擊，將禁止採購華為、中興電訊產品。

以上係呢2,3日嘅新聞..

有罪者係邊度審都一樣 屌你老母正on9